警方屯門打擊非法收債拘16人 票控34名圍觀賭檔者

警方屯門打擊非法收債拘16人 票控34名圍觀賭檔者
2020-08-14 HKT 19:22

"警方在屯門區打擊非法收債，拘捕16人，又票控34名圍觀賭檔的人士。

屯門警區總督察武少禧表示，被捕的14男2女介乎20至70歲，部分有黑社會背景，涉嫌放高利貸、刑事毀壞、刑事恐嚇、管有任何物品意圖摧毀或損壞財產、經營街頭賭博場所及街頭聚賭，警方檢獲追債紙、強力膠水、油漆及賭博工具等......"

咁又點？關我撚事咩

關你撚事又點？關我撚事呀

咁又點？你句關我撚事關我撚事咩

屯門青田公園 山景好多呀叔賭啤
又唔捉